啱啱收到入境處通知, 話我有封通知信未拎

同個職員講到話我11月11號係上海幫朋友辦通行證, 我話唔係我朋友係我家人, 佢無啦啦話佢係我爸爸就CUT 我線
可以點搵番佢

留名睇真心膠

朝早無人回, 10連無難度

我真心想搵番佢